覺唔覺我好撚鍾意香港呢句嘢有啲嘔心

問心 自己有幾鍾意？
呢句嘢只係一堆左膠又情緒勒索
我就講唔出口 抗爭都唔係因為自己鍾意香港 而係鍾意自己 鍾意自由 唔想自己之後無自由先抗爭 相信唔少人都係咁而唔係真係愛香港

老實講 講完呢句轉個頭大量移民post 睇唔到有幾鍾意香港
講真個句 我嚮往英國生活多過香港真係講唔出鍾意香港呢啲說話

喔

而家先知
你都幾後知後覺

Btw
係 我係三毛
講難聽嘅真話不嬲都係計入三毛
請快block

係
香港呢啲垃圾地方我唔稀罕
我只係鍾意自由

咁簡單啦
你可以移民啦

因為你愛嗰個國叫外國
你呢啲叫本身就想移民，你當然會覺得句野嘔心。

我開post遇咗都比人話三毛

你自己唔中意就話人嘔心

唔反對人地講 只係每次見到/聽到都打哂冷震

唔講以為見到烏克蘭民族睇下人地咩叫愛國啦

我以前以為自己好鍾意香港
我而家鍾意加州多好多

都係一種諗法姐
又唔係個個一樣

我見到啲人話我愛中國都覺得好嘔心

我真係好撚鍾意離鳩開香港

我發現其實我唔係太中意香港，我係中意有自由既香港同香港人，但如果香港冇自由，又得番支那狗，咁不如恨恨制裁，搞壞成個香港仲好

走同唔走都可以鐘意香港
有乜問題？

面對下現實 問下自己心底入面 究竟係咪鍾意香港

咁其實人人唔同
有啲人去完外國住反而更加覺得自己愛香港
香港未必係最完美最好
但係自己地方係無其他地方可以比

依句唔嘔心，
講依句又講移民嘅先嘔心。

其實真係好鐘意，我一直覺得係香港好開心。。

而家係冇得揀呀吊你老母，支國要將我鐘意嘅香港變成大陸

好坦白
我好撚憎香港

人地鍾意關你撚事？

人工低，工時長，樓價高，條街又迫，乜撚都貴

其實大家中意香港d乜?

係
好鍾意去舊茶檔 好鍾意行舊公屋 好鍾意行香港山 好鍾意聽周慧敏 好鍾意hea海邊嘅天后廟

你照鏡講粗口會打冷震？

分化post，拉

冇
得方便兩隻字
人多車多空氣差
連自由都冇埋
討厭呢個家指數日日升

講得太直接 樓豬準備被黃衛兵屌死

其實d問題都係因為個仆街政府
所以應該話，我真係好撚憎香港政府

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

大家一早都覺
不過系樓主第一個出聲

情你老母勒索 屌你老母邊撚個正常手足會講得出e四隻字呀 仆街 屌你老囚

姐係好撚鍾意共產黨先好聽？

你唔鍾意香港，就緊係唔會明真係鍾意香港嘅人講呢句說話嘅心情

利: 好撚鍾意香港，無諗住移民

咪係

呢句野真係冇感覺, 香港不嬲都冇民族性, 心底裏都知香港只係一達俾你搵夠錢就當condom走去移民既地方

係住咗係外國10幾年但係最鐘意都係香港
雖然香港搞到咁我真係好唔開心但係我仲考慮緊回流

借個位 會員標籤功能

我鍾意真香港人而唔係香港呢個地方

人工唔叫低啦 世界頭幾位

邊走邊話鍾意

我都有問過自己但係我都答唔到，可能係嘢食同埋對呢個地方好有歸屬感，其他國家俾唔到我

得個講字

鍾意香港係因為呢個係我土生土長嘅地方
鍾意呢一班會一齊為自由發聲嘅人-香港人

連登逢紅必反

無諗過走

講哩句班人覺得香港有咩嘢值得鍾意先？
閪人又多 又無文化

邊撚個勒索你 你唔鐘意咪話唔鐘意 有咩問題
大撚把人講緊移民啦on9

我03年23條個陣已經知，你都知得幾遲幾後知後覺下

樓主有冇移民呀？

呢個真

因為你唔撚鍾意香港ye

智商世界第一

你唔鍾意姐 大把人鍾意

係咩

唔覺
因為開頭講呢句野班人應該真心
係之後係唔係都講呢句班人先嘔心
利申 唔會講呢句說話

齊上齊落好笑啲

如果英國堅Bno平權成功，我地97後既後生好似當年鄧寇克大撤退嘅法國軍隊咁

樓主好型 好有存在感 好威

中意香港咪走啦

同走住嚟屌一樣

十幾年前就開始唔鍾意 所以從來無講過鍾意 何況話好撚鍾意
的確嘔

分化撚就死撚開啦

不推文

鍾意香港
所以去英國

唔好咁直接啦

鐘意香港可以係講香港人同埋背後個精神
唔一定講某個地方

準備

唔覺

係，個曰有出去或者付出過、犧牲過嘅人絕對有資格咁講

齊去移民

你又知真係好撚鍾意香港果班人
有諗住移民

覺得你好嘔心

就係講人先死香港人真係幾乞人憎

大陸閪講咪係，無為香港做過咩事係到也文也武，屌你鄉下佬生番黎乍，*點*鳩禾地上等人做野，你ku ng ku?

講個句野既人同講移民既係同一個人?
上網咁撚多人，淨係連登都幾十萬user
係咪傻撚左

我唔覺得抗爭成本咁高之下會有人淨係因為想要自由而抗爭囉
你淨係想要自由諗辦法移民一定易過留係到等香港光復

真
加州無論邊度影張相都係一張畫

呢句好市井, 對外國黎講冇說服力
佢地角度睇好似一班 uneducated 既人o係度亂叫咁
即係好似而家美國果D antifa

3毛扑突

其實唔同意既唔跟住講咪得
點解硬係要批鬥講過既人
之前和你抗爭我很愉快又係咁

71 仲夠膽企得出來既全部都係冒住被消失被失蹤既風險, 呢班人就算唔掛banner, 都知道佢地真係好撚鍾意香港
你自己係自私撚就覺得人地係自私撚, 以小人之心度君子之腹, 仲要含血噴人, 呢啲唔係叫咩講真話就係 3 毛, 而係你事實上就係一條仆街冚家產

btw, 一早 label 左你係5毛架嘞, 我係唔撚block 你呀, 係用道理來屌柒你呀, 駁我吖笨

港豬：我好撚鍾意香港

本土文化呢？
港豬：得閒先

下 連登唔係唔用黎批鬥下話
以為我地連衛兵浪得虛名？
梗係逐句逐句批鬥啦
遲d就批鬥埋「光復香港時代革命」哩八個字

虛偽到不得了

今生只嫁前線巴

唔知班撚樣註冊咗未

我都好認同如果內心真係唔係咁諗既話，就唔好講呢啲說話。

on9，鍾意一個講自己母語既地方都唔撚得？咪咁痴線啦大佬

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

人又閪

你唔鐘意香港
之後話人地鐘意香港嘅人講鐘意香港好嘔心

樓主係咪太自我中心

我撚想知你鐘唔鐘意香港咩

可能你唔係香港人，係藍絲5毛，咪覺得嘔心

人哋鍾意香港關你閪事

你講個啲優點黎

利申： 興趣係番工

我好然鍾意移民

香港始終係我屋企

真心 都唔知咩心態 係咪冇人鍾意香港咁就最好吖
又話抗爭最緊要有身份認同同歸屬感
有人話好撚鍾意香港都要話人嘔心咁你想點啫

bno齊上齊落
英國煲底trafalgar square 見

咁你移民咪得
使乜留喺香港抗爭咁辛苦

香港搞成咁都係多得班左膠同泛民，大把例子不能盡錄，最嚴重係不斷妄想香港仍有司法獨立同一國兩制，大家投完票比班泛民，佢地夠膽喺美國佬面前話香港人唔希望攬炒。

另外打壓本土派發展，最重要要求所有人和平理性，一於聽大台指示嗌口號，示完威可以散band。

平權後只關心英國

再講移唔移民關你柒事咩
鐘意香港嘅人唔可以離開香港嘅
咁流亡政府要黎把撚

20世紀初韓國流亡政府走左去上海
所以唔愛韓國

反而本土文化我就真係中意
尤其是廣東話同香港人既幽默感

我真係好撚唔鍾意香港

香港人連本土文化都唔撐 淨係識迷泡菜狗同崇洋

鍾意香港係我屋企

同689 777 一樣一邊嗌愛國一邊拎英藉住英國

好鐘意香港
但淨係每個星期叫下口號食下黃店
就叫抗爭左
仲要上下fb ig打下好嬲

口講愛香港
轉個頭話去第二到重建新香港.....

香港得一個重建果個都唔會係第二個香港

閱

我冇講過
因為未開始運動之前我其實係好撚憎呢度

正解 就係好唔鐘意香港啲人先會光復香港
如果你一開始就中意香港
姐係你中意地產覇權 強姦金 住劏房 中資入侵各行各業 官商勾結。。。

我只係討厭邪惡

我好撚想離開香港

係，好左膠feel

雖然文宣就係用黎牽動大家既情緒
但呢句有少少over左

鐘意中式食物
個景
香港人情味
自由

同空姐話自己好鍾意份工一樣
佢唔係鍾意洗廁所
只係鍾意空姐呢個身份帶比佢嘅效益

香港人話鍾意香港一樣
香港帶到著數比佢咪鍾意囉

一個傻閪地方有咩值得中意？
人先係最重要

人情味

人地鐘意講咩關你鳩事咩
我夠覺得你特登開post 講呢個動作好撚嘔心tim
當然你有開post 既自由
我都有入嚟放低我意見既自由
呢個就係所謂言論自由
但你唔識尊重人
唔好怪其他人唔尊重你

香港人閪到仆街喎
貪小便宜 縮骨
諗起就嘔心

樓主走先
好快好多移民逃兵入黎屌鳩你

佢哋會話去咗外國都可以繼續為香港出力

我都唔鐘意，係住慣左唔想改變姐

屋又細路又窄

舊時

就算唔出力我都覺得冇問題
人地都係為左保命走佬姐
冇責任要為香港付出咁多架喎

講真話係難聽㗎啦
唔使咁嬲嘅

我都好鍾意香港不過一早走咗，如果多啲人攞命攞錢幫我抗爭就好，到時我就可以返去睇下

你七月一係邊

樓主都幾環保，夏天一路聽一路睇住幅圖應該唔洗開冷氣

總有人中意香港
我就中意香港人多啲

block多個

岩呀 係無問題
問題係佢哋唔肯認自己係為保命走佬
一邊走一邊話自己好鐘意香港 又話走係為咗抗爭
好撚虛偽

我好撚鍾意香港
但係真係好撚驚，咪想走囉

當香港已經變到唔係以前的香港，重要盲撐？
對唔住，我會選擇走，認真

鐘你老
住緊條蝗村勁多癲線佬
新起個邊啲坑渠臭到去村口
一年3xx日都濕到90幾巴仙
香港根本就係龍蛇混集之地
繼續自怨自艾2047都仲係呢到
無得揀咋

啱，雖然我唔鍾意樓主，但呢鋪支持樓主

真 認同

點解唔會呀

香港係我長大既地方 就算外國再好都比唔上呢到

真

點樣好撚鍾意？
香港好撚壓抑呀

早知係咁，大家一齊做港豬，由得送中條例過，咪唔會攪到而家咁，冇退路啦。對唔住，冇做到港豬

邊到睇到嬲
呢啲傻仔同恐同見到街上同志情侶大大聲問人覺唔覺得嘔心有咩分別
唔識尊重就留返係中國啦
嚮往下自由世界好啦
去旅行ok既
咁既心態去邊都係中國人

人地愛國
係會罷市罷工
買野睇野會支持本土野
用血用汗嚟換取自由同守護自己地方

你地淨係識得叫口號篤灰割席捉鬼
以為食黃店投票就做左好多野
有冇良知架偽善到咁
仲話好撚鍾意香港
係中意既就唔會開咁多移民post啦

MK味
禾巧撚中E香港～＊

講句鍾意自己屋企都要俾你批鬥

由自稱黃但乜都唔做嗰啲人把講口出嚟咪係

有移都唔移係唔係好撚鐘意呀屌撚你

+1
班自私撚上年一次過變忽然政治撚

講到依家唔係咁

講生活，香港更係唔鐘意架
但始終係土生土長的地方
鐘意有幾奇

我好撚鐘意香港

可能你嘅香港同佢哋理解嘅香港唔同
所以你唔會有相同感覺

我真係好撚鐘意屌你老母會唔會好好多

same 我只係唔鐘意俾人統治

但亦都唔會移民

我好鐘意
忠黨愛國嘅警察
強烈要求香港警察
自動加入中國共產黨
為愛黨愛國嘅警察多份保障
對抗外國勢力保護香港警察

咁會唔會好委屈你

Block 上一頁

唔會 俾人捉嘅人都冇覺得委屈，我點解會

咁你走啦 好行唔撚柒鳩送

得罪講句 本身冇文化先會覺得香港冇文化

認真問一下香港有咩特色文化?

你就嘔心

你嚮往英國生活啫
但我真係好撚鐘意香港喎
無論人或事
以前唔多覺
覺得生活咪生活咯
但係經過反送中之後
我可以大大聲話俾你聽
我真係好撚鍾意香港

覺 其實有幾鍾意

樓價貴 啲人又mean 又迫

Its not about a place. Its about people.呢句意思係鐘意呢一年黎香港人既付出同醒覺，唔好咁膚淺浄係解讀為鐘意高樓大廈

你自己鍾意就話人膠

哩個城市嘅人有幾關心哩度嘅文化？
定係多數都吹捧外國文化先？

想問你班連登仔講完手足兩隻字未

可以block得

有案底有被捕保命走佬冇問題喎
噁心嘅係冇事冇幹搭順風車走嘅人

好嘔心 聽到都想嘔
但我真係好撚鐘意香港
今晚你發夢 我會講全晚

我話無文化係唔準確

香港人係唔care哩度嘅文化
而無文化水平嘅人亦係佔大多數

咁講冇錯

民族係另一回事

連登啲情緒勒索撚真係好小學雞

返工搵錢至上
無空間俾其他發展

咪篤穿人啦

政府打壓唔資助+香港人貶低自身+周圍國家堀起
有咁嘅結果都好合理

變相水咗宜家坐緊監嘅人出嚟

（借樓）
覺，香港都唔知有乜好中意，就算唔講共唔共產黨，人又多、活動空間又少、又逼你做地產黨奴隸，我只係恰好喺香港呢個地方出世成長同被逼害，有得揀我撚會揀呢個鬼地方

講呢句野既人都係想借香港民族主義去浪漫化個運動啫

咁仲認香港人嚟做咩？

走住嚟 _

唔鍾意香港

所以大家唔夠膽講出聲嘅係
唔係香港唔好
係香港人唔好

啲閪制度都係人定出嚟
香港一啲價值都冇外國人點會影到咁多香港靚風景

佢哋出到去難保唔會繼續閪落去
繼續標籤人
繼續郁啲就投訴

大家自己都心知肚明啦

鐘意有自由嘅香港
失去自由嘅香港,
只係一個返工地獄

冇

樓主唔鍾意關你撚事？

鬥黃鬥到你死我活

抄外國文化就有

我鍾意以前既香港

啱啊,我鍾意自由啫.

香港係一個搵錢嘅地方,搵夠就走㗎喇.住又住得差,人又多車又多.

用例子表達樓主意思：

支持華為！
（由iPhone發出）

話好中意香港
但一個二個一聽到bno可以去英國就打晒飛機

依句嘢唔嘔心
一度講依句一度狗衝去移民，又話咩走唔代表唔愛香港嘅嗰啲人先嘔心

又嚟非黑即白既留言
屌都廢撚時屌

你唔鍾意prince joyce即係鍾意鮑姐啦

香港係有文化 只係個文化唔多啱我

鐘意自己屋企有咩問題，你都on9

又係睇到打撚哂冷震

邊句話唔撚得 用屎眼睇嚟？

改為 好撚鍾意從前的香港 會容易入口的

講真話都唔尊重
洗唔洗好撚虛偽咁同你講我都好撚鍾意香港

阿sir上嚟攞料？

二毛唔鐘意香港係正常

唔好講到鍾意香港
就係嗰班背棄香港嘅移民撚先得㗎

我冇bno 亦唔走 好鍾意香港

只係睇唔起班移民撚明明參與社運其中
都滿口藉口做逃兵

唔好意思 香港人都好閪 唔鍾意

講真話講中咗？

你老味臭閪
你又話人地嘔心，又話人地唔係真心講，但又話其實唔反對人講

但其實你開post咪又係要人認同你，覺得好嘔心唔撚好再講

你咪死去外國囉on9仔
睇下你自己幾多負評先啦罵戰垃圾熱狗

熄返電筒先

我鍾意既唔係呢個地方 係呢個民族

我好撚鍾意

似你撩交嗌多啲

我都唔撚想知你想唔想知樓主鍾唔鍾意

人哋有自由表達嘅權利，
唔該你班黃納粹/黃支共學識尊重他人先講咩抗爭
咪學支那一樣逼人愛國

你個post已經係引罵戰啦，笑撚死人咩

佢哋有要求你講你都好撚鐘意香港？
唔知你想表達咩
有人鐘意養蛇 佢話佢自己好撚鐘意蛇
我心底覺得蛇係嘔心 但我唔會特登開post 話講呢句嘢嘔心 無咩理由要公開指責人哋喜好

我都係真心覺得你呢個行為嘔心
原本唔想講 見你都唔介意人哋唔尊重你
就無所謂啦
你真係好撚嘔心

然後仲要支持35+
繼續聽D100課金
繼續想要靚畫面但自己係房嘆冷氣，任由手足被姦被殺

依啲先至係「我好撚鍾意香港」嘅真面目

唔夠樓主嘔心

aggeer, 真水好撚噁心

同班憤世嫉俗撚好難溝通

食屎啦

屌你，話鍾意香港都有得批鬥
痴撚線

你唔鍾意香港咪走囉
走完之後最緊要唔好好似九十年代移民班撚樣咁
話香港暴徒乜乜柒柒

撚樣，你係完全冇付出過呀

一定要啱你聽個句先唔係引戰屌你老母啦 仲學人爭取自由

你老母就真係做雞生你出嚟嘅 冚家剷

無人有責任要付出
不過唔肯付出咪走囉
最撚緊要唔好批評人哋嘅付出
無班愛香港嘅人坐監 你邊有得咁撚輕鬆移民

你呢啲咪叫中肯囉，班柒頭仲喺度死撐，
屌佢老母閪，咁愛香港啊，上年一早沖曬出去殺狗啦
200萬人殺3萬隻狗呀，3萬個Rambo都死啦

唔好又話我咩煽動咩分化，
而家再殺狗都黎唔切啦，
你班仆街

一味睇住手足送頭，自己乜撚都唔做，
淨係識嘆黃色美食圈

好撚虛偽，好撚嘔心呀屌你老母個梅毒爛臭閪

我五毛嚟
點算
有手足話我中肯

拉

因為你唔係香港人 呃唔到人架

咁撚多人入嚟既喂

你用嘔心呢d咁負面既字詞去表達不滿咁都唔係話引戰
你真係on9唔撚柒係扮

你講句我唔認同人咁講，就係話係討論姐
就好似你叫人討論移民好唔好，但你個標題係：覺唔覺唔移民好on9
唔通你係想同人理性討論？
好心啦，你on9少陣當幫忙啦
去撚到英國咪又會俾人歧視你on9仔，你咪撚話自己香港人添呀，映撚衰晒香港人呀笑撚死仲以為自己好理性，啱撚晒咁

鍾意香港人多過香港

True

唔嘔心但有d肉麻
同埋都唔係而家一時三刻先好撚鍾意自己屋企㗎下嘩？

你哋呢啲人有無諗過
香港人唔同大陸閪
一出世就係為左離開大陸而盤算？
香港人響呢個情況之下走
其實都好大犧牲？
點解你哋呢啲人會覺得 BNO 平權到
係一件可以用來打飛機嘅事？

咁我希望你有殺返一兩件獻畀香港

咁移民已經ok

我鍾意香港既一水一石，每一個轉角
一個用廣東話既地方
之前留過係大陸幾年
每次返到香港都覺得聽到周圍講廣東話
係幾咁舒服幾咁安心既一件事

我鍾意有自由既香港

連登多移民 post 代表二百萬人民意

唔付出都冇問題架
單係怕極權已經有走嘅正當性

香港人出名自私自利
學人講民族主義真係得淡笑
唔狗咬狗骨都偷笑
香港人根本50步笑100步
支那d劣根性出哂黎

冇上開連登就死開啦 講句嘢又要扮撚哂溫和 一向都係咁開post架啦

唔啱聽就話引戰成隻達狗咁

認真問，死左一兩隻狗會改變到d咩？班狗會驚左你地？俾人拉之後就真係坐一世監就會，要改變的就保留實力，唔好盲目送頭

咁都希望香港有難時救一救自己人

我以香港為榮
我以身為香港人為驕傲
就算去到他國都會講我係香港人

本身我都覺
但呢場運動出現
香港人除左自私自利亦都可以好團結
可以表明唔團結咁影響成個國際

一定赴湯蹈火

鐘意香港呢個地方
應該話係 香港人建立嘅呢個地方

其實無左班政棍做大台吹錯風
又真係幾團結
可惜既係
Lv未夠全部都新手

我都唔鐘意香港
抗爭前都唔鐘意
香港值得人鐘意
係因為有香港人
而唔係因為個地方

香港俾人叫文化沙漠好多年啦
係近年本土意識抬頭先開始有保育本土文化嘅概念

如果到時關鍵位幫一幫手
e.g. 議會遊說自己區議員，捐啲重建基金
已經好好
盡力而為啦

離西方正規民族國家爭好遠
有英國人做大佬果時仲勉勉強強
一走左就兵敗如山倒

點解鍾意就要留喺度？

香港人抗爭比較現實
我唔識點形容 香港人係自私自利得黎重要關頭以無名氏身分黎大家扶助

如果係已經建立好既國家
香港人會係受歡迎嘅移民
依個性格融入無難度，亦都守規矩